事頭婆又多一個誘因唔俾查理斯登基

事頭婆又多一個誘因唔俾查理斯登基

查理斯唔登基，直接俾威廉王子上
原本可以唔洗俾卡米拉做皇后，
宜家多埋可以唔洗俾梅根個仔有王子銜頭